政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

簡單啲來講佢想將香港問題變做好似西藏咁

由於香港同西藏嘅經濟價值唔同 所以佢唔能夠好似西藏咁樣直接出兵 但係對於佢哋來講西藏當時嘅策略係越亂越好
將西藏打成恐怖分子 以及藏獨分離主義 以製造藉口出兵
你見當初口交部 不斷咁「扣帽子」話社運係港獨 然後不斷咁借警謊之手 將運動不斷升級

去到最近 佢哋不斷咁講示威者係恐怖主義苗頭 明顯地係想將社運打成成我一次恐怖活動 所以你見到依家警察嗰邊成日都話係恐怖襲擊等等

就係希望洗啲人嘅腦 係國際上美國為主嘅西方國家係道義上出聲黎支持香港人 但實質上嘅行動唔多 依家對家嘅最終目標係令到局勢不斷升溫 等到喺香港外資投資及商界 覺得局勢要平定落嚟 就會要求中共鎮壓 好明顯佢哋依家係想製造一個藉口出兵平亂。

然後再說服商界 一國兩制仍然運作良好 再以金錢及利益去引誘外資 繼續投資 而香港嘅將來 就會變成新加坡模式 甚至比佢哋更加唔自由

23條必定會立到，以法治呢塊遮醜布 只會適用於喺特權分子上面 一般市民 係唔會擁有公正嘅審判。

所以總結呢場運動要行到落去 一定唔可以失去到國際嘅支持 就算國際喺現階段實質行動做唔到啲咩都好 都唔可以令到佢哋對香港人割席 我哋明白到好多手足被自殺 個個都好憤怒 但同時希望唔好張場運動 俾班「有心人」帶到去到國際認為嘅恐怖主義

記住我地要嘅係攬炒 唔係要打贏班狗！

對準政權 不忘初心 光復香港 時代革命！

參考自明居正

日撚日開聲就恐怖分子
我諗佢地未見識過咩係真正既恐怖分子

5:50 開始

等到喺香港外資投資及商界 覺得局勢要平定落嚟 就會要求中共鎮壓 好明顯佢哋依家係想製造一個藉口出兵平亂。

我地唔可以再俾人話暴徒冇反應，一旦社會接受左呢個講法，佢用嘅武力手段只會越來越多，越嚟越過分。所以我嘅建議係建議文宣手足做多啲關於𨤳清我哋唔係暴徒而係示威者嘅講法
就算我哋自己人唔睇四點警謊簡報會，佢哋日講夜講暴徒呢兩個字點都會有影響，而且佢哋每日都播住汽油彈，堵路片段。每一個人嘅加入係好多，我哋唔可以放棄嗰啲睇TVB嘅人或者中立嘅人。我哋要喺連儂牆同各大媒體整多一啲文宣話比佢哋聽我哋只係示威者而唔係暴徒。

多謝各位手足

光復香港
時代革命

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

因為大多數歐美投資者係經香港金融市場投資係大陸 當中有唔少都奶共奶到仆街 當依班人比中共用利益去籠絡 游說番歐美政府 對香港出兵鎮壓隻眼開隻眼閉

岩啊 佢地根本係合理化佢地所洗用嘅武力 如果再比佢地扣上恐怖主義 真係可以出到自動步槍或者狙擊槍

錯啦，澄清係無用，佢點都會唱番你轉頭。
反而係同人講警察藍絲先係真正收錢打人既暴徒。
攻擊先係最好既防守。

藍絲暴徒

開口埋口就打打殺殺，又拎刀周圍行，仲唔係暴徒？做埋凶徒添呀。

[正視聽]重點唔係取唔取消區選，而係用咩理由取消

又嚟光環撚。

沈旭輝國際生活台

推

831

咁樓主有冇乜具體建議？
企係度比人打然後同全世界講香港好慘？

閱

愈亂愈好
表面上對抗爭者有助燃作用
但結果可能支共將來更強大打壓借口
心中唯有再默念支爆一萬次

狗只係其次！

當年美國搞蘇聯，唔得閒搞你

宜家係全力搞你呀，死支那！